五點啦大家係咪嚟緊..

好攰好眼瞓好精神崩潰...

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

頂住

撐住

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油等有色既液體啊

頂住！就嚟天光喇

黎緊啦 係彌敦道

係!

推 救人要緊
巴士 地鐵去到就上
黨鐵都要照搭

係尖東等左十個鐘啦

Push

我地呢邊其實士氣好撚高漲但係我都係驚。

就黎

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

等我地

頂住啊!

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊